打怪攻略

以下係打機時遇到打怪副本嘅攻略：

打怪盡量唔好打到見血，因為你唔可能知啲怪有冇毒，如果唔好彩遇著隻毒怪，佢啲血係極有可能毒害你自己同隊友仲有啲補師！

要有效地鎮壓啲怪，最好嘅辦法係合力幫佢地斷手斷腳打到不能自理，令隻怪想逃走都唔得。

怪物都係利字當頭，返到巢穴當然要boss俾額外寶物同金幣俾佢回血，呢一點係重中之重，剩係洗錢補血都夠班boss肉痛，每次蝕一千幾百個金幣寶物，boss仲邊會肯無止境地出怪呢

假如怪物同boss傾唔掂數，分分鐘啲怪物仲會攻番轉頭添

至於想要阻止唔俾打怪嘅勇者，奉勸你地一句，對敵人仁慈即係對自己殘忍，怪物唔單止會攻擊勇者，仲會攻擊村民㗎，城衛又只會縱容怪物行兇唔會幫手，唔敢打怪嘅就退去安全位置等其他勇者幫你打，你企喺後面吸經驗值等開寶箱冇人會怪你

最後提提大家，要保持理智，見好就要識收手，千祈唔好打死隻怪！

推

自推

香城online

打怪唔好打死。但要打到佢一年半載內都還唔拖先掂

呢樣好緊要，打殘隻怪可以拖累對方boss，打死隻怪就只會累到自己友
所以必須保持理智，最好避開唔打隻怪個頭剩係專注打四肢